吊奶星!! 駕駛艙請到衛詩雅講車

攪錯左性連個件

仲想睇佢點揸波棍

連詩雅著短裙上落

個樣
對腳

屌你老母，駕駛艙係星島㗎

屌 成條片4條友坐喺到9up
得前面幾秒有腳睇